許立燊話唔選又選，突空降 狙擊陳天俊兩父子界票

沙田錦濤區民主派內訌 許立燊原本參選耀安區 被指「反口」參選

沙田「錦濤」選區有四人參選，其中兩人屬民主派，包括現任區議員陳國強之子陳天俊，及早前稱不會與民主派「撞區」的許立燊。

陳國強亦一度報名參選，但於遞交提名兩日後退選。陳國強表示一直有意連任，惟因官司纏身最後決定退選，但指許立燊一直都沒有聯絡他，「選唔選唔緊要，但唔好講咗唔會選又選」，認為許不道德。

陳天俊又表示，自己作為錦濤區居民，完全沒有看見許立燊進行地區工作，質疑許立燊「服務咗耀安咁多年」， 因與另一名民主派撞區而選擇退出該區，現時卻又「空降」錦濤選區，與民主派參選人「內訌」。為免建制派享「漁人得利」，陳天俊希望舉辦初選，但認為應該將門檻提升，至少要有10%當區選民投票，以提高代表性，並舉辦選舉論壇讓選民知悉雙方理念，惟他獲悉許立燊以涉及選舉開支為由，拒絕出席選舉論壇。

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

許立燊出爾反爾 突空降錦濤區

許立燊受訪時指出，他之前在耀安選區進行地區工作，但有另一民主派團隊有意參選，為免有利建制派當選，他選擇退出該區，其後繼續在馬鞍山服務市民。他強調現時未決定參選哪一區，惟絕對不會與民主派「撞區」，但如有任何意外，他可能會作為後備，補充民主派陣營。

支持陳天俊

屌你老母呢個時勢仲內鬥

許立燊，屌你老母呀
返去屌你師傅麥傻鳩個屎眼啦

陳國強驚dq
然後做個假象被飯民迫害
個仔一入到閘就即刻退選
真係當所有人係on9
嫖書嫖到懵撚咗牙強哥
自認本土派玩帝制世襲？
仆街死啦去
仲推條o靚邱文勁去搞鳩鐘禮謙果區， 搞到好大機會兩區都仆晒街， 屌佢老味啦陳國強
帝制世襲冚家剷，一票不投陳天俊

惡撚到呢
一定要俾你地兩父子玩帝制世襲其他人都唔準選？
仆街啦去

唔好意思，借個位
鐘庭耀發起全港性民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

陳國強係撚民主派

陳國強一直攻擊民主派, 咁民主派唔當你係同路人好合理呀
又要比你攻擊, 又要讓位比你帝制世襲呀? 有無咁著數呀on99

咪係 九西補選時仲周圍掛banner鼓吹人投白票唔好投比李卓仁

支持街坊自發舉辦防攬炒初選！

無事就稱自己同泛民唔係同路人 狙擊泛民
有事就話自己係民主派 大家唔好撞區 比建制漁人得利

人地一早插左旗話選，許立燊又自稱唔會同人撞區，依家咩意思？
即係當陳天俊建制？
咁endorse佢既岑傲暉戴妖都建制？

麥鳩d人係咁上下水平
叫佢繼續支持吉野家啦吓
一世人唯一政績，送左吉野家俾馬鞍山

連登個陣咪又係咁 近幾個月先知要團結

純文字討論

話你知，我地錦濤街坊好撚不滿陳國強踢走幫佢做咗3年野既邱文勁去第二個區選， 然後揾自己個仔空降落黎玩世襲， 起碼有50個上次投咗佢既街坊都講到明唔會投佢個仔
上次都係因為有兩個建制派一齊選先益咗佢， 今次陳天俊想贏都幾難

陳天俊講左啦，麥潤培及其朋黨認為民主派規矩不適用及錦濤選區，冇初選，冇大局為重
轉世靈童民主黨做慣做熟，輪到你地錦濤標奇立異？
你班友又唔敢唱陳天俊係建制派，係人都知呢家唔係建制派就係非建制派，許生除左麥潤培佢大佬之外一個光環都冇，識佢老鼠？
你唔好咁口響，許立燊都係空降，冇政續一樣冇人投許生
你要攬炒随便你，但唔好咁聲大夾惡

我唔知邱文勁點睇。
但邱文勁好似未6月已經去左第二區插旗
依家你班怨婦撚為左私怨要攬炒
真係好撚野

麥鳩同佢d爪牙
祝你地仆街死

錦濤上次係單對單，冇兩個建制派

仲要只係贏百幾票

明明都危，麥鳩仲要派人去𠝹票，配合賤種Rick yuen操控馬鞍山人

正仆街

條友顛顛地，竟然為馬鞍山有催淚彈放感到鼓舞

聽講有精神病

記得四年前麥潤培拉大隊叫人退出「馬鞍山之友」，之後走左去「馬鞍山谷」，但而家又唔知點解又入返去「馬鞍山之友」。
PS 聽講許立燊同「馬鞍山谷」admin有段情。

又一個界票撚

支持陳天俊子承父業

個所謂馬鞍山之友版主真係好離譜，一言堂 出爾反爾 仲要禁埋人言，其實同建制d柒頭冇分別

到咁

近年無點留意佢，只係知條矮撚做乜野都要打卡
柒同小器就知

但依家兩個互奶大家袋底

老豆做得咁廢，啊仔如果真係有心服務社區，近水樓台咁多年竟然完全無出黎幫手。家吓話自己做得掂區議員，叫邊個信？

簡單黎講，做區內初選，睇知名度和支持度，再由選民去決定。

「馬鞍山之友」有著熱普城的影子
成班人當正麥潤培係神咁

然後就由麥鳩派個都係無人知既人𠝹票

咁民建聯做區一定做得好啦

最奇係葉榮同麥仔個兩條o靚影相?
佢唔係同強哥frd過打band, 初頭傳條女落頌安搞佢咩

好明顯私怨插旗啦
麥仔轉畀票白頭佬反撚左面

上屆佢本來派左條女選，之後一齊退黨，仲棄埋區

你地睇番啦
陳國強退選同陳天俊入到閘係同一日發生， 盲既都知係讓位俾個仔
然後同人講話係被飯民迫害搞到唔選， 無撚恥呀強哥， 玩世襲就玩世襲， 唔好賴鳩人

麥潤培條友不嬲靠癡人上位
當日退出民主黨話比自己師父跣
而家就賴係柯耀林區鎮樺（雖然兩個都係仆街）迫害
又走返去民主黨度。

佢地所講既血債票償係認真

根本從頭到尾都係為自己利益 都要睇撚住呢班人

區選好現實 過去幾年陳國強做到pat屎咁，宜家因為佢話係民主派就要大家投佢含淚投票？
麥潤培人緣差係事實，同邊區嘅嘅話事人都反面，但地區工作起碼佢自己果區搞得企企理理。相反陳國強係連議員應盡嘅責任都無盡到，根本就無資格再選。所以唔好話人界佢票，佢本來就理所當然應該自動收皮，依刻就算麥潤培求其揾隻狗出黎選都一定會高票過佢。

陳國強又唔係選果個，即係佢地只有世襲/父債子還兩條路

講到麥鳩做乜野衰野你班戇鳩都照單全收
咁無咩好討論，你返去幫佢含撚啦

Blocked

搞初選最實際
咪睇下我地街坊撐嫖書醉酒佬玩世襲
定係泛民食人血饅頭血債票償囉

癡撚線 又無叫你投邊個
陳國強係唔抵幫係事實，你係到發細路仔脾氣都無用

屈人係打手最簡單嘅回應方式，但好似你咁啲道理因果搞到唔清唔楚咁係唔會令到選情更加接近你理想中嘅狀態。

邊撚個邱文勁？

陳國強港獨派 許立燊民主派, 既然大家唔同派別仲乜撚野票?

係喎 果陣梁天琦去選, 俾泛民屌界票, 你地就識講話咩 建制 泛民 本土 三分天下
今次點解唔俾人地玩三分天下要屌人界票?
講唔通喎

不如大家咁諗：
之前幾次補選，民主派都有共識話會比返被DQ者優先參選，同埋可指定「Plan B」人選。
假設而家陳國強繼續參選會被DQ，咁由佢決定人選代替佢有咩問題？
有人話世襲，但外國好多人冇得參選都係由佢地屋企人代選都可以當選，例如呂秀蓮。
當日羅冠聰比人DQ，好多人就捧佢條女代選，咁又係咪世襲？